大家有冇好嘅中醫師介紹？

是咁的
小弟近呢一兩年因為飲食習慣同作息出現左問題
搞到身體越黎越差
所以想集思廣益，睇下大家有冇中醫介紹下

同埋其實睇一睇攞下藥大概要幾錢？
我未睇過中醫，唔熟行情

既然自己都知道咩成因
點解唔諗下改善飲食習慣,作息同做下運動

我有改善過d生活習慣
另外本身都有運動開
但個人仲係好似成日冇精神又易病 好似冇變過咁

留名

睇你攞幾多日藥 一般$80一日 三日藥$240 再加診金

我之前都睇過一個 調理腸胃 食左一排個人抵抗力好左 個人精神左

可唔可以推介下？

咁平㗎
有冇大概位置呀？

同求

你住邊區? 我個個好山卡啦 不過我同我D朋友都覺得睇得好好

求名

我住九龍東呀

同求。有慢性胃炎食左成年西藥想試中藥。

胃炎中醫有用咩?

係石門京瑞廣場一樓間中醫 係食藥粉 幾方便

係石門京瑞廣場一樓 留tg俾佢名你

我之前腸胃好差 成日食西藥 食到個人有抗藥性 之後就去試中醫 但中醫就真係要慢慢條理 我用左成半年時間先搞翻好個腸胃

求名！

保重身子阿巴打，等你出年既油雞

嘩 去到邊都見到你

咁啱姐